想問下Nonjupas有無咩科系容易入嘅？

依家讀緊hkuspace nursing
year1 cgpa 3.27
黎緊準備報曬所有nursing
但係如果nursing都係唔收
想問下有無咩科可以搏到？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

最壞打算的話就教大啦，都叫做大學。 好多科都易入，有心做埋教育的話前途不錯

暑假係正 但workload 大都要講清楚

教大咩科？
其實係咁，
我驚interview問我點解nursing突然轉去咩咩科比人問到口啞啞

workload好大架？

讀垃圾科不如搵門手藝
大學生氾濫

讀教育（但要由year1開始，如覺得太長可以讀兩年既program,再加返個一年既pgde)
interview呢d有得準備嫁姐
我in果陣佢真係咁問我 我誠實照講其實我其他U都有報 ，再講下呢邊又有咩吸引我報（教育有成就感果d)

hku nursing最易架啦

點解咁講嘅師兄🤔

冇睇過天書？
冇咩人non jupas會報護士，仲要hku既聲譽係nursing唔太好，所以係好易入...

CityU ee

你都幾低分下

已盡力sad